手足以後裝修前停一停，諗一諗

見到之前有個po先講完邊啲應該裝修，邊啲應該裝飾or罷買，以為手足已經有個共識

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

點知我見到美心既裝修情況比之前仲嚴重

事先聲明，呢篇絕對唔係割蓆文！

我覺得優品360、麻雀館、黨鐵等等呢啲有黑背景或助紂為虐既商店同機構，手足要裝修係合理既，但我地唔應該因為人地發表咗唔啱聽既意見而大肆破壞佢旗下既商鋪！

我地今日先笑緊支國人玻璃心，因為人地Stand With Hong Kong就ban咗NBA 但我地因為美心個太子女發表完言論就同人裝修，咁我地同啲玻璃心有咩分別NBA總裁Adam Silver都話支持言論自由啦

對付呢啲奶共/紅底/藍店，唔應該濫用裝修，而應該用冷暴力，以罷買形式對抗呢啲同香港人過唔去既企業，或者好似巴打個分類po話齋幫佢裝飾下。唔好睇少罷買既力量，香港好多人都係羊群心理，見多人去就一窩蜂去，見少人去就冇人去。只要我地不斷做文宣，長遠黎講係唔多唔少打擊到。要知道呢場係長期抗爭，唔好急於贏一時之氣。記住我地既目的係咩，真係為咗收奶共藍店皮？呢樣只係其次，最重要係六大訴求，缺一不可呀！你驚抗爭勝利之後收唔到佢地皮咩

所以我希望手足做野之前諗清楚先，保持理智。做呢件事係咪同我地爭取既野向緊同一個方向？不論係裝修、鶳、面對防暴狗佈防撤或留等等。梁天琦都講過，唔好被仇恨支配自己呀！愈係憤怒我地就愈要冷靜，要諗下點樣先會令佢地得到最大既報應。認真諗過而做既決定就放膽去做，和理非手足絕對唔會同你地割蓆

利申: 和理非，冇同情過大企業俾人裝修 (吸咗香港人血咁多年而家先蝕個少少維修費)

光復香港
時代革命！

文宣idea , 召喚美術巴絲

pish

推 P牌推唔郁

推

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

留明睇有人話:
見到你咁講真係得淡笑，你不如幫藍舖含撚等佢轉呔

利申:俾人咁鬧過